賤種熱狗同心口間保險公司襯到絕

又陰濕又廢又輸

保險公司搵隊恐怖分子贊助

遠射王艾歷臣入咗幾球？

明黑鳩你
咪撚做怨婦
3分就袋左了

好波

俾下面

樓主搶口到

條友完場到而加已經射咗32次精

拉美拿入完禁左2分鐘平安鐘禁到要食野定驚